[ONCE] TWICE 討論區(60) 我們最愛的平井桃生日粗卡！LIKEY CB大發！

TWICE（韓語：트와이스），為韓國JYP娛樂旗下的九個不同國藉的成員組成的女子團體，透過Mnet生存實境節目《SIXTEEN》篩選而出。 2015年10月20日舉辦Showcase正式出道。

團名「TWICE」由朴軫永取名，寓意是「觀眾的眼睛和耳朵能獲得雙倍的感動」。問候語為One in a million。2015年11月3日宣佈Fanclub名稱為ONCE，'ONCE&TWICE' 一次，還有兩次，有種針與線的關係，就算fans只給TWICE一遍的愛，TWICE也一定會用兩倍的愛來報答，努力成為只看一次也忘不了的TWICE，ONCE&TWICE一起走到最後。應援色為杏桃黃（Apricot PANTONE 712C）與霓洋紅（Neon Magenta PANTONE 812C），應援物為Candy Bong。

第一張正式專輯 [ Twicetagram ]
發行日期：2017年10月30日
主打: Likey

第一張日本單曲專輯
發行日期：2017年10月18日
主打: One More Time

第四張迷你專輯《SIGNAL》
發行日期：2017年05月15日
主打: SIGNAL

特別專輯《TWICEcoaster : LANE 2》
發行日期：2017年02月20日
主打: KNOCK KNOCK

2010年以來女團首周銷量第一
專輯銷量Hanteo榜的紀錄榮登女子組合首周銷量冠軍

第三張迷你專輯《TWICEcoaster : LANE 1》
發行日期：2016年10月24日
主打: TT

2017年1月3日，〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」。
共獲得十三個音樂節目冠軍及累積總計92次「Perfect All-Kill」次數

第二張迷你專輯《PAGE TWO》
發行日期：2016年4月25日
主打: Cheer Up

首張迷你專輯《THE STORY BEGINS》
發行日期：2015年10月20日
主打: OOH-AHH (우-아하게)

韓團第一個youtube點擊率破億的出道mv

2015.04.29 公佈團名TWICE
2015.07.07 公佈TWICE最終成員
2015.10.20 TWICE出道 10天內成為一位候補
2015.10.22 TWICE初舞台
2015.11.03 公佈TWICE官方粉絲名稱ONCE
2016.01.07 因音源逆行再度打歌, 其後連續三周成為人歌一位候補
2016.04.16 音中500集特輯cover Me Gustas Tu成功打破音中naver的點擊率紀錄
2016.05.05 Sixteen一周年，在Mcountdown獲得了首個音樂節目一位，2010年起MCD一位分數第八位
2016.05.06 音樂銀行一位，2016年音銀一位分數第二位
2016.05.08 人氣歌謠一位，2016年人氣歌謠一位分數第一位
2016.11.11 〈Like OOH-AHH〉MV經過1年22天突破1億次觀看數，創下「韓國組合出道曲MV觀看次數」之冠
2016.11.17 〈CHEER UP〉MV經過206天寫下「韓國組合MV最快達1億觀看數」紀錄
2016.11.19 以〈CHEER UP〉首獲歌曲大賞
2017.01.03〈TT〉MV以71天21分鐘的成績成為「韓國組合MV最快達1億觀看數」
2017.02.17-19 TWICE舉辦首次單獨演唱會
2017.06.28 將於日本正式出道

曾獲獎項：
2015 MAMA女子新人獎
Simply K-Pop Awards Best Rising Star Girl Group
7th Philippine Kpop Awards年度女新人獎
30th韓國金唱片大賞唱片部門新人獎
2016新年偶運特輯女子摔跤銀牌
2016 SBS 演藝大賞mc新人賞 (定延)
2016 MMA年度歌曲大賞
2016 MAMA最佳女團與年度歌曲大賞
2016 金唱片音源部門大賞
2017 首爾歌謠大賞 舞蹈表演賞、本賞及最佳音源賞
2017 金唱片音源部門本賞及大賞
2017 Gaon Chart K-POP大賞音源部門4月、10月年度歌手獎
2017 Soompi Awards 最佳女子團體
2017 有線電視放送大賞 年度歌手賞
2017 第29屆韓國PD大賞 最佳歌手獎

官網:
fans website:
fans cafe:
Facebook:
Twitter:
Instagram:
Vapp Channel:
Youtube Channel:

Sixteen

Twice TV S1 & S2& S3

Twice 優雅的私生活

成員介紹

志效 Jihyo 지효
朴志效 Park Ji-hyo 박지효
本名：박지수 朴智秀 (簽名會用正名)
擔當：隊長 主唱
出生年月日：1997.02.01
出生地：韓國京畿道九里市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個妹妹(年齡差6/12年)，其一名字為Seoyeon
興趣：上網，看網漫
暱稱：God志效，Thomas火車頭，Kimchi效
座右銘：一直積極下去

娜璉 Nayeon 나연
林娜璉 Im Na-Yeon 임나연
擔當：Vocal，大姐，清新果汁能量擔當
出生年月日：1995.09.22
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、妹妹
興趣：窩著看電影、電視劇、去練歌房、模仿成員
暱稱：大家姐，兔牙，車厘龜，林三歲，NaBong, 真忙內
座右銘：感激地活著!

定延 Jeongyeon 정연
俞定延 Yoo Jeong-Yeon 유정연
原名：유경완 現已把本名改成유정연
擔當：Vocal，Girl Crushl擔當, 宿舍清掃擔當
出生年月日：1996.11.01
出生地：韓國京畿道安養市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、兩個姐姐(其一為演員孔昇延)
興趣：玩樂高, 網上購物
特長：玩臉, 鴕鳥舞
習慣：玩臉, 扁嘴自拍
暱稱：鴕鳥，無趣哥，oppa(請不要當面叫定延這暱稱)，俞又黑, 俞又哭
座右銘：人生就是選擇!

Momo Momo 모모
平井桃 Hirai Momo 히라이모모
擔當：表演, 舞蹈擔當, 傻瓜擔當
出生年月日：1996.11.09
出生地：日本京都府京田邊市
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、姐姐
興趣：吃
特長：跳舞, 吃, 豬腳達人(吃得出豬前腳和豬後腳的分別)
習慣：經常想睡覺、雙手舉高表示驚慌或無辜
暱稱：MOMOring，桃子，吃貨，Dancing Mochine, Moguri
座右銘：用功的話可以吃到好吃的

Sana Sana 사나
湊崎 紗夏 Minatozaki Sana 미나토자키사나
擔當：Vocal和可愛性感擔當, 黑洞擔當
出生年月日：1996.12.29
出生地：日本大阪府大阪市天王寺區
血型：B型
家庭成員：奶奶、爸爸、媽媽
特長：模仿松鼠，撒嬌, Sha Sha Sha
習慣：經常跌倒
暱稱：Sha Sha 샤샤(出自Shyshyshy)，SA糖，紗夏，松鼠，사나 없이 사나 마나
座右銘：無論何時都只看著前方努力奔跑吧!

Mina Mina 미나 名井 南
Myoui Mina 묘이미나
擔當：Vocal、Black Swan擔當, 聰明擔當
出生年月日：1997.03.24
出生地：美國德州比爾縣聖安東尼奧
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：宅在宿舍, 上網購物
特長：芭蕾, 任何遊戲(黑手黨遊戲除外)
習慣：像企鵝般走路
暱稱：企鵝、黑天鵝、Mina醬、南哥/南妹、Minari
座右銘：保持著謙遜的心態!

多賢 Dahyun 다현
金多賢 Kim Da-Hyun 김다현
擔當：Rap擔當, 興致擔當, 綜藝擔當
出生年月日：1998.05.28
出生地：韓國京畿道城南市
血型：O型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥
興趣：彈鋼琴、睡覺
特長：鋼琴, 睡覺, 身體柔軟度, 興致, 尋找鏡頭
暱稱：賢賢，豆腐，興豆腐
座右銘：總有過去的一天!

彩瑛 Chaeyoung 채영
孫彩瑛 Son Chae-Young 손채영
擔當：小不點rapper擔當，'無趣'擔當
出生年月日：1999.04.23
出生地：韓國首爾特別市江東區
血型：B型
家庭成員：爸爸、媽媽、弟弟(相差一歲)
興趣：聽歌、畫畫、看詩集、寫日記
特長：畫畫、RAP
暱稱：無趣弟弟，彩彩，豆，草莓公主，小孩猛獸
座右銘：在各方面都有所啟發

子瑜 Tzuyu 쯔위
周子瑜 Chou Tzu-Yu 조쯔위
擔當：忙內，身高擔當
出生年月日：1999.06.14
出生地：臺灣臺南市
血型：A型
家庭成員：爸爸、媽媽、哥哥(相差7年)
興趣：騎腳踏車、吐嘈姐姐們
特長：把球扔的很遠(自稱)
暱稱：尤達(Yoda)，(實勢)忙內， 周子
座右銘：努力是不會背叛你的!

必看綜藝
Weekly Idol
151209
151223(娜璉,多賢,子瑜)
160504
170517
170524
171101

柳熙烈的寫生簿

認識的哥哥

20170520

Running Man E302 160605 (00:53:40開始)

Running Man 20161204 Ep328

Happy Together S3

Special MV
LOA 7M special video

告白頌

A.D.T.O.Y

Be My Baby

成人禮

Special Stage
LOA聖誕版

Yayaya

Saturday Night + U-Go-Girl

Me gustas tu

So Hot

金唱片special dance

Cheer Up MV服裝版fancam

Hit The Stage
Momo ‘Vampire’

MINA MOMO falling for ‘Dangerous Love’

Jihyo VJ Live

Melody Project
Mina

彩瑛

Special
娜璉 - 只有思念堆積

Collaboration
ChanYeol & NaYeon - Dream

《MC Special Stage》 Seoung yeon X Jeong yeon X Minseok X TWICE

SinB(GFRIEND), ELKIE(CLC), Jihyo, TZUYU(TWICE) - Loving U

G4 (白雅言-李秀賢-Yuju-志效) - U Go Girl

Jeong Eun Ji X Ji Hyo X Ben - 내가 예뻐진 이유

開post doc

舊post重溫

飯站列表

相關連結
TWICE影音整理

2015 ver.

2016 ver.

2017 ver.

飯拍影片、照片

From. PTT－TWICE
高清下載
twitter:

請尊重本團全體九名成員
不得在本post辱罵任意一位成員
請勿提起其他韓團以免引起不必要的誤會
如有必要提起 請不要作出任何比較和帶有負面字眼

睇唔到tistory 同imgur 圖嘅人可以先裝"Referer Control "，chorme 同firefox都有
再跟下圖set

參加簽售會簡介
個網公布詳情
(好多活動內容都會係呢個網公告，就算唔係去簽售會都可以開返個ac)
每次簽售會都有2-3日召募期,通常係簽售會前既一個禮拜
係召募期期間到指定既韓國唱片鋪買碟
就可以有份抽簽售會,買得越多碟越大機會抽中
召募期完左之後再等佢公布名單睇下中唔中

Cr. 高登會員瓏波蜜

簽售流程

正常簽售前幾日官方會公佈幾時簽售，地點邊到，幾點，人數幾多等等資料，最重要就係，就係邊到買碟參加（因為每次簽售都會指定去邊間到買，通常都係要去到買，但都有試過可以網上買或者過數，不過後者多數係地方較遠嘅情況先有），仲有最重要就係買個期限，唔好早左去買或者遲左去買，買完正常會有張類似抽獎卷嘅野，寫左你名，出生日期，電話等（有人話名最好用韓文名，有著數啲，不過我就英文名算）
基本上，係參加期限去指定地方買，寫好個人資料之後就係等公佈

如是，官網公佈左之後自己睇有無中就得，中左就恭喜晒，可以去買定禮物啦，但我個人經驗啦，係韓國真係無乜野好無，最好就買定過去，不過留意返，今次開始，唔比送野食野飲，禮物基本唔會收走，自己留意返，當然希望下次有改變

基本上，禮物，信，準備好就無問題，等去簽啦

咁簽售場地都係佢地安排，有公開場同私人場，小弟就好彩兩邊都試過，公開場熱鬧啲，飯同路人都多，分分鐘飯拍見到自己，但時間就多數較短，私人場就正啲，得參加者係到，多好多交流時間，我大概同每個成員傾左2分鐘左右

好啦，咁參加辦法同準備嘅野都差唔多講晒，到真係簽售時要留意嘅野，基本上簽售都比影相，準備定相機就得，但有啲野一定要留意，上台時唔比帶電話，袋住都還可以，但唔好攞出黎，想合照就搵台下朋友仔幫手，時間唔多，講晒想講嘅野，比嘅禮物就最好，大致上就係咁多

到完場時，因為禮物通常唔拎走，飯可以上台拎返，不過小心可能有人扮晒野拎你啲野，所以自己動作要快（小弟好彩無唔見野）

最後，呢到咁多位去過簽售嘅once都有付出，有血有汗，時間金錢全部都付出過，其實我地大可以自己圍圍喂就算，無必要分享，令到自己多左對手一齊去爭簽售，所以希望大家識得尊重各會員，唔好下下話人馬撚點點點，到下次無人話你知點做唔好同人講無人理你，謝

歡迎補充

Cr. 高登會員龍俊亨

入門Q&A

Q1.我想買專輯支持下Twice ，我可以去邊買啊？
Ａ：首先要必須要同大家推薦下E記(即係enneagon1020,大家可以係埃豬search下，
之後想快有貨一定係信和，比較推薦一樓Mini Shop, 地下一層既Minn shop,（兩者冇關係）
最好唔好去Sky Music(成日海鮮價)，另外有信用卡嘅話都可以去Gmarket 嘅synnara度買。

Ｑ2. 我手上有xx成員小卡，想換xx成員小卡點算
A: post上有個換卡表，想換既就填表，至於換唔換到（施主，隨緣啦

Ｑ3. 我想買某韓站既product，可以去邊買？
A: 基本上依到都會開團，追一追post就有。

Ｑ4. 我想知各成員既高質大圖係邊有
Ａ： post上整合有各成員韓站列表，只要開一個Twitter Ac,Follow返韓站就可以睇到

暫時係咁如果大家仲有問題既話，歡迎係post到發問，謝謝。

TWICE 4th MINI ALBUM - SIGNAL換卡表

TWICE 4th MINI ALBUM - SIGNAL換卡表結果

正常黎講隻album 入面有張蓋色嘅Genie 卡
唔用or 唔識用
可以send 去呢條link 打榜用

20170628日本出道專輯

日版 Like ooh ahh

TWICE- #TWICE 「-Japanese ver.-」SPOILER MOVIE

TWICE「SIGNAL -Japanese ver.-」Music Video（Short ver.）

TWICE「TT -Japanese ver.-」Music Video

171018 初日本單曲

TWICE「One More Time」Music Video

鎮POST圖s

一位粗卡

留名

一位粗卡 加留個名

唔講咁多 祝我阿B生日快樂 同定B白頭偕老

留明

likey首一位

留名

Likey初一位粗卡

show champion 1位粗卡
Likey 1st win

留名 加一位粗卡

LM
一位粗卡

Sana

證明咗hk once嘅力量

留名
一位粗卡

btw 上個post竟然咁都爆得切

Once~~~

成功了

為左Momo可以去到幾盡

Jyp圖海都未出哂仲要

SAM哥
201張專都抽唔齊D卡

換卡表

換卡表結果

有換卡表 買9隻就齊

同一貨源 ？

Momorin

Twice一位留名

lm

陰功豬依家先first win

有咩陰公 comeback week通常都冇

迷彩黨留名

呢個巴打唔知每個星期嘅一位都係計上星期嘅數據？
所以comeback嗰個星期邊有數據計？
連候補都冇啦

sor自膠

新po留名

其實因為我唔得閒出，冇電腦係手，如果有可以洗版

#2 南貼 小隊碟 等你換

新PO留名

留名
LIKEY初一位粗卡

仲諗住完mid term就上水推po
點知已經推完

留名
感謝各位努力推post
Likely一位粗卡!

距離桃桃生日仲有一小時22分鍾

LIKEY 一位粗卡

又有 twiceTV 睇好開心，繼續喺淡色正常色不斷交替下開心渡過一集

睇到佢地個個都咁攰，初一位後好好休息。

如果有生日 v 睇就好了。短短地都好～

Likey 初一位粗卡

Likey一位粗卡

有冇人睇請給一頓飯show直播

想比彩瑛用刀吉死 死圖仔輕鬆lm

排隊畀仙豆用刀拮死...

睇緊

一開頭以為又有人入黎玩野搞搞震

jyp門口仲未掛momo生日橫幅咩

真愛

新post留名

倒數幫我桃慶祝

呢個once真係好幸福 多賢去佢屋企食飯

想做韓仔

倒數8分鐘

Lm

屌 這些機會

我都以為係
利申 負皮左

到底前世做左幾多好事 自己鍾意既idol先會黎自己屋企食飯

MOMO生日粗卡

生日快樂

Momo生日粗卡

生日粗卡

momo生日快樂

MOMO豬生日粗卡

MOMO 生日粗卡

我老婆MoMo生日快樂，永遠都愛你

我桃b永遠幸福快樂

MOMO平井桃生日粗卡...
Happy MOMO Day

im just kpop新仔

我mo hbd

我mo生日粗卡

momo世界第一

我桃生日快樂

Momo生日粗卡！！！！！

Moguri生日快樂

Sana: 衰婆～

Momo unnie 生日粗卡嘿喲

桃桃生日快樂

桃子生日粗卡

葡萄到sana呢

모모🧚🏻‍♀️
生日粗卡

室友黨～

傻桃生日粗卡

Twice dance machine 宿舍公主 平傻桃
生日粗卡
哦誕左b哦咩爹多!

Momo豬生日快樂！！
粗卡！！

留名
MOMO生日粗卡~

我Mo細個真係好得意

我老婆，生日快樂
愛到天荒，直至地老

MOMORIN 生日快樂！
希望你健健康康，永遠快樂

MOMO生日粗卡～

笨蛋2生日快樂

Dancing Mochine 生日粗卡~~~

平井桃生日粗卡
放工坐車聽住TWICE真係好舒緩到啲疲勞感

好正
btw momo生日快樂

每日返工放工都聽

50M 粗卡...

50M粗卡 9天16小時8分鐘

其實我覺得呢首mv真係好值得再繼續走遠
但唔知我冇留意定點 好似冇乜國外媒體關注咁

都ok la

新po留名
Momo生日粗卡

我都覺,其實今次反而係之後發力,希望音源都係咁

今次反而覺得多左外國人關注,韓國人反而少左

依家海外飯越黎越多

加拿大果邊有唔少報導，仲要係主流的電視同報紙，去google搵Twice Vancouver可以睇到，算係唔錯的免費宣傳，美國billboard都有幾篇報導，感覺YouTube上都多咗外國的reaction同cover dance video

成個V三歲係咁爆係咁笑

MOMO日本朋友?

10月gaon銷量月榜276,575

Nayeon都話今次同之前d主打(除左signal)差唔多...
可能冇乜突破所以反應冇之前咁大掛
不過我好鐘意今次首歌同舞蹈

Dat cuteness

咁係因為其實上次side track都已經幾高質下...

btw 我自己就估計上次album side track 其實都有打算今次full album 試水溫用, 試下感覺同風格上o唔ok 咁.....因為我見signal side track d 風格其實同以前既碟轉變都唔少...

飯左TWICE之後冇掂過以前個playlist
基本上淨聽TWICE

我都成日返工放工聽...
出左新碟就成日係度聽twicetagram..

一樣

唔背到熟係唔會轉聽其他

有冇用melon聽？

我都係

唔識搞melon... 有冇教學？
其實佢係點計？

巴打們點聽twicetagram moov joox都未有

Apple Music

為咗聽twice由spotify轉apple music

apple music 好𢲡脷

melon幫到佢地音源,可以買一個月幫twice

夾family plan $13/mo ja

用melon啦 係搞得麻煩D姐

download
btw, spotify 都未有, 我都等緊..

等我放工試下先...

down左唔識睇

naver genie melon mnet有冇得轉語言

學韓文啦

冇,但上網好多教學

Melon買一個月任聽？
我依家係等啲碟到左再入返入電腦咋

係,一個月任聽,

G market 買?

其實我想問想幫佢地刷音源係咪好似youtube咁開住個playlist係咁聽就得？
我係喺gmarket買呀... 本身用開kkbox...
但韓專佢次次都隔成個月先有...
最後決定入碟入電腦再轉返落電話

一個鍾聽一次就得,

你好遲先買?咁耐

我到左啦
I mean 初初出嗰幾日要等啲碟到先有得轉
問定下次直接用melon聽

下次記得啦

有冇巴打同我一樣係買完碟自己RIP做無損聽

今日有MCD 記得投票
仲有家姐 壽星女 同賢賢做MC

我

今日 MCD 出面mini fanmeeting
namo 同豆腐係今日MCD 特別MC 所以唔係度

true 次次新碟都要loop至少一兩個禮拜先停

michaeng crossover 99line
一次過滿足晒我三個願望

MCD投票呀
改韓國時區
SMS 去+82 2336
內容大寫 TWICE
記得投呀！！

每次入黎都比個假希望我
以為咁快有得聽

MLB又po相

我想問twice的自拍卷收一張大約要幾錢？

1位粗卡

Momo最好嘅生日禮物

豆腐個唇印

LIkey mcd official

第二個1 位?

輕鬆到

長粗長有

T寶一位粗卡

啲 shutter 聲

終於收到 中左好多momo

同病相連

求燈 mochaeng tv ep5

家姐想整heart但係窒左窒真心cute

其實有企圖

好感動
MR Remove片dlislike少過like

唇印

係咪Sana

呢個?其實佢地真係好大進步

係roommate

唔係頭先多賢係上台錫嗰個咩

Roommate應該唔鐘意錫人

開V

momo條褲太短

係

d人話係預錄

咁你要抽稱實搵到野講

其實差唔多團團都係預錄 呢D MR片唔準

Sheshe團

啲Fanacc話roommate錫得好大力喎

你睇邊到講 呢個唇印係啱啱一位encore stage多賢錫

應該係更加唔中意被人錫 但錫人好似OK

Sor, roommate係pre-record個時錫

睇錫邊個啦！三歲就

想問likey個behind the scene係邊到睇
vlive又唔見

卸卸

講得幾好聽

thanks～，係得咁短？

可能遲啲v會有長版掛

Mitzu

有冇咁仙呀

其實Signal pink版啲相真係好靚

點解啲音樂節目 official link 1080p 都起渣咁架

咀對咀咁滯～

咁大個台啲片起曬格

邊度有得睇佢地bobo momo啲片

好想知Sana同Momo兩個咀對咀邊個會縮先
（定真係唔縮 ）

jaljayo good night真係好正，sana最尾段對白
有冇人每晚臨瞓前都聽

又或者monograph...

팬싸인회 FREE TICKET을 소지한 원스분들은 11/10 팬싸인회에 참여가 가능합니다. 입장시 FREE TICKET을 제출하시고, 관객석에 착석하시면 되겠습니다. 감사합니다!

應該係指有fansign free ticket嘅可以係11月10號當日既fansign出示返就可以入場

等中翻/英翻先確定

yes

依段得賢賢錫 無其他錫

有，呢首睡覺前聽真係好正，sana的獨白再加上輕鬆的旋律，聽完好舒服好想睡

定b 仲係未係好有信心上粒高音...
NaJi 真係唱得幾好
其他都要努力～

要係夢裡相見

暴力瑜

真係睇 M2 好過。

存取 的要求遭到拒絕

您未獲得授權，無法瀏覽這個網頁。
HTTP ERROR 403

家姐真係好猖狂

Mnet 嗰啲特別衰
其他嗰啲冇咁差

有咩野方法先唔會 Miss vlive !!!!
Miss 咗 MoMo 嘅生日 live !!!!!!!!!

校通知

fuck, missed also

想問下換卡係咪直接tg個人就得 ？未換過

飯拍都4K啦

不嬲飯拍仲好
起格起到480咁搵狗睇

都係買多3隻 夠9隻再換齊先

啱啱係咪有人問邊到有得睇

校通知都冇用好少碌手機 。。。。。。。。。。

周子：姐姐你唔好咁...

剛想 cap.
MiChaeng 情侶裝～

真係人生道理都給子瑜看透。可以成佛

個部係LG?

Michaeng最近好甜

子瑜果然係尤達大師 世事都比佢看透

幫幅畫配音個part好好笑

最近好似日日都有咁濟

怒啤頂帽

小隊靚到呢

邊瞓邊聽

咩app

應該係Moov?

spotify 仲未有

其實Moov都未有
好似係

呢首lane 1 sidetrack 好耐喇

我知呀 想屌下spotify

JOOX除左Twicetagram其他有齊

臨訓前 朝早起身 每次聽完都好想即刻夢見佢地
mina中段jaljayo把聲嗚呀

Namo

扮飲橙汁

小朋友偷飲汽水驚比大人鬧咁
三歲

三個人晨早流流就黎料

[quote]
Namo[毛毛仲/quote]
前排momo 仲話豆腐冇錫佢，家陣乜都補返晒啦

日本 line 啲讀白全部都好好聽

喂～

大清早又嚟

盡情 ff 下

香港cd舖門市有twicetagram未

上星期行過HMV已經見有, 仲要係擺到最出最當眼果度賣...

好想聽mina讀最後個段獨白

230痴線

radio

안녕

補圖

230 重甜

230又玩弄我嘅saida心

D碟終於到
有隻全部定延

sana d髮型好靚

shipper 開始做野喇
我意思係youtube個推薦影片已經有dahmo以影片出現

報復dahmo

Btw佢地啱啱係咪喺電台澄清左冇換房？

諗起黃安個仆街陷家剷

果條仆街...

mcountdown投票

大家記得去投票

好彩 twice 撐得過嗰段時期～

係
依家諗起當宣傳算 冇咁嬲

岩岩係mk收工去信和睇下有冇學生妹換卡先

好gfable 痴線點解sana咁靚女

大佬南

namo

霸氣

正 膠素材入手

咁快知嘅

啱啱播完

wiki已更新..

南哥

係咪姐係10月得一日賣左27萬

係一日出咗27萬貨

今日個live stage好正
mina紮左馬尾好可愛
sana同定延越黎越有女人味，尤其sana，自己係女仔都俾佢電到暈
今日定延個髮型好襯佢

鎮post圖啲frd

Rap

啲碟終於到左 但想問下個cover點分光啞

睇啲會見到光面係呤身

睇真啲

拆左先
自然會分到

又係享受多賢fan service嘅日子
可惜嘅係我冇份入去

格住個膠套摸
令面會順手d
啞面會卡下卡下咁
我摸左勁耐

已經慣左

請給一頓飯Show中字

勁可愛

呢度有冇人玩splatoon 成日見到個twice_once

都係拆左去望算

幾搞笑個look

粗卡

手感一摸就知，啲碟黎到我以為自己揀撚錯一樣

今日去信和拎singal monograph
skymusic大大隻notice話俾人聽中左5張卡仲要影埋相，問你要唔要成為第6位
即係申報左得5張，仲未計冇申報既。。。
心諗，有冇咁易中呀
這些機會

愈黎愈猖狂

多賢個pat成日慘遭毒手

可能好彈手好好搣...

Momo今日電台又搞多賢

Michaeng is real

有冇人要做多賢隻狗

我 同賢賢一樣咁白 感覺比cucci好得多

真心型

真心又白又靚

突如其來既高音對決

我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我我

頭幾個似係大聲對決多啲

好可愛

3歲missing u solo

呢首好好聽...

負皮左

韓國once 真係好幸福
我都想親眼見下佢地同一齊食飯

我老婆

夜啦 收皮啦

唔係怕狗架咩

養狗練膽

好多人負皮你

gucci平時個樣咁串 得罪人多

超鍾意呢首歌
3歲rap

鬥高音
南妹

ep2係dahmo tv黎

好想篤

會唔會太可愛sana

琴晚又比sana冧死

等你報告

btw，withdrama once begin 今朝收左貨

報告報告

twice tv ep 2已出

右下角痴線用fujifilm 相紙好鬼靚

上集就南望住豆 今集豆望住南

我豆

長髮豆真係好靚

呢張又係珍藏級

嗚呀, 又有超靚珍藏級丁圖

皮已負 希望你好好反省下

+1

到底同多腎食夜晚係咩感覺

會飽

買左40隻專都中唔到特別卷

40就想中

應該會好似嗰個男仔咁乜都食唔落
淨係望住佢地食已經好滿足
Btw賢賢綜藝感真係好好

話時話有冇人有Lane 1嘅Nayeon CD可以同我換

少年你太天真了

床下底大把

Tg我ok？dennis0130

Sam哥200隻先中兩張, 你買多60隻先啦

依家仲有首批？

個once好幸福 全部真反應

真係唔知，佢哋第一日出咗27貨萬，我覺得個市場未消化sai嘅。。。我估

好正

佢地好多style 都carry 得好正...

痴線，邊個會頂得住
望住都不得了，仲要「控」過嚟
想做定延

我定主動bobo

紗夏仲要抗拒呢吓先奇

呢啲風格好正

平行時空

Mina

做乜今期啲love line咁正

角色調轉了 這不是真的

11號街新廣告
咁正點搞呀痴線

啲造型越黎越多變同越黎越正...

MINA個氣場同其他人特別唔同

11號街啲相又係成日都好高汁

我南好霸氣
girl crush

好高汁

南哥太型

睇嚟又會有人話南好帥 就快被佢迷倒

唔推Po就鏈爆你地個袋

快點鏈爆我

尾段傻娜招牌扯蝦

想比佢踩

佢地去新加坡係放假拍twice tv? 唔記得左

應該係拍twice tv當放假

試放劣圖一張

又輕鬆贏

Signal Monograph 啲 printing 同相都好清好高汁。
相對上 twicetagram photo booklet 同 jeju twicezine 好似變得有啲朦朦地咁？
有冇人都咁覺得？

講完再配埋幅圖真係見到都腳仔軟

巴打自己影？

死左圖添

冇買monograph....
但今次twicetagram張poster都好鬼朦

6千萬粗卡

子

Likey inkigayo

希望快啲破億

子瑜條裙好短 見佢係咁拉低

睇後記子瑜話宿舍roommate 無變

Yes

咁快60m

睇嚟我知你係邊個

好想串佢係賓妹之後比佢追住黎打

171112 TWICE (트와이스) - Radio Power FM Full (Eng Sub)

No.1 TWICE CONGRATULATIONS! 트와이스 1위 축하!! 171109

咁快有

不了

又去邊…

忙碌嘅失蹤少女

聽講去札幌

忙到咁

但黎緊佢地唔使keep 住係韓國上stage 咩?

又好似上個禮拜咁星期二晚或星期三朝早返囉
攰死佢地

Sana個master key有全集睇未？

sor9 搵到了 原本以為有多1集

可否 post 多次喺度
謝

今次comeback 太忙 少左好多綜藝節目

上多次runningman啦

成日要飛去日本邊度上到節目

一啲都唔似full album comeback

日本韓國兩邊走好chur ..

btw 佢地係日本會有咩活動 / 上咩節目?

真係...但係日本D野又無野好睇....上番多D綜藝仲好啦

拍下雜誌
上下d幾分鐘既節目
可能錄左d之後出既野咁

小隊好靚..
btw 右下幅圖係?

夜晚搭飛機?

Twice TV6 睇 moda 9 up 好過癮

請問仲有冇人想換卡呀, 以上有多最好用我冇既換
跪求sana sticker/sana normal/sana polaroid

你死圖

南南真係好正,

定B飲嘢個樣 媽啊，好正

定同豆又玩交換

兄妹黎

佢會唔會想溝momo

又 friend 番啦咩？
唔係話被背叛咩？

唔會啦,佢係溝momo既話 點會咁高調

有我係到佢點敢

睇到未? LIHKG 出唔到imgur?

請問仲有冇人想換卡呀, 以上有多最好用我冇既換
跪求sana sticker/sana normal/sana polaroid

搞下人氣 又幾似兄妹

幾好呀 得閒cue下momo又當多個宣傳
多得希大先又多個流行語

棄船

v

係Sapporo都開V

返緊工, 無得睇...

又拍寶礦力cf

神

又V

多賢

彩瑛

傳聞會上紅白

黃色pb想換紫色
差呢本就齊啦

咩係紅白

日本除夕最大嘅音樂節目
類似大陸嘅春晚
家家戶戶都會睇嗰啲

NHK 紅白歌會戰
你想像為日本嘅歌謠大祭典就得

上到ge 應該會去第一隊韓團上紅白??

所有野齊只差SANA POLAROID
換卡表上我有嘅都可以換 再唔係高價收購都得

唔會喇 前面至少重有少時同KARA

原來咁多隊上過la

之前一共3團 東神 少時 KARA
不過今次如果twice 真係上到紅白 個意義就大於第第幾團上
因為自2011後 紅白封殺韓團 就再無韓團上過紅白

想換任何sana卡

咁勁 仲諗住應該有勁多男團上過
咁今次解封原因係咩 單純人氣太勁?

SaTzu

傳聞,唔一定真

上得都要係日本好紅

應該有日本line所以容易接受到

日本line同TT一定係最大原因,台灣都多人鍾意子瑜啦

而家上紅白會唔會太早? 感覺上人氣同fans基礎都未穩定，而且除咗日本line，其他人的日語都唔掂，係日本的影響力遠遠未及幾個前輩團，好擔心真係上咗，結果引起啲極端份子發起抗議，影響將來在日本的發展

Jype有得上一定上

諗起都覺得忙 搭飛機仲多過搭巴士

就黎做死佢地....
佢地好似成年無停過.....

頭三年係要捱下打好過底,好過好多女團想忙都冇得忙,唔忙我地都無野睇啦
但鄧佢地辛苦

見到sana 同小隊講話好想訓就覺得佢地咁紅咁忙 真係好矛盾

依家反而係韓飯擔心緊
因為除夕MBC都肯定搞歌謠祭
如果佢地去左紅白唔去歌謠祭...
又有大把嘢嘈

上次小隊都話佢地紅得快,都好驚跌得快

唔會唔去啦
我估

唉, 做歌手 / artist 就係咁...

其實係物理上絕對趕到 紅白1915開始
MBC 歌謠大典去到凌晨
日本飛韓國大約個半鐘

唔通真係出晒兩個咁痴線???

真係搵命博...

咁CHUR為乜

賺錢囉

紅白雖然收視唔及以前 但收視率依然係40%左右
唔睇得小

進軍印度歌壇

聽講以前少時就係咁...
喺紅白一開始表演.. 然後返歌謠祭做壓軸
但唔知MBC會唔會俾佢地做壓軸

不過兩個都係日本/韓國除夕最重要嘅節目
去到真係好有意義...

做到又名留青史架啦

嘿~咖喱咖喱
嘿~咖喱咖喱

果陣時少時冇咁癲 事先錄左係MBC播 佢地真人呢就喺紅白live姐

呢個 once 好好笑...

我比人笑成世都得架
快點

依集個節目話題性上星期排第5
個ONCE真係好正, 反應好好睇

如果2揀1, JYPE一定揀紅白棄韓國

其實倒轉左個mv 都ok wor
係啲音樂鳩啲

Moda 最近好正

TWICE(트와이스) Inkigayo Special Clip

d舞好好笑

識既？

豆腐做呢啲節目應該幾吸飯...

台上都玩頂 pat pat, 呢啲好小兒科... lol

sana

室友間有第三者

應該係 Likey second win full encore

會唔會太過分

賢賢主動錫Sana
今次真係震驚十幾億人

sana 自己都震驚

賢賢大個女了～

賺錢係其中一類
不過我覺得似另增一獎 該獎名為"the chur of year":
4次CB 1次出道 仲有其他等等......
如有其他KPOP雷同 實屬小弟對KPOP認知不足

再增設"周邊商品數量大獎"

個腎好大怨恨

有冇人係twice tv6聽到Sana講廣東話 ？

壞人

saida is real
賢賢對sana唔知講咩,跟住情不自禁錫左落去
賢賢真係比sana搞彎左

耳窿戰爭
個清淡節目去左邊

遇到壞人呢 就要行開

收視太低摺埋左

海洋公園播緊twice
係現場聽緊

生日快樂?

子瑜話遇到壞人就要避開係咩節目黎？

MV 拍攝花絮?

Likey MV behind the scenes

只女只應天上有

你個名

NaTzu

agger

好靚～

KBS World Idol Show K-RUSH Season2 - Ep.4 TWICE [Preview]

Michaeng

張相幾耐之前

DVD仲未有

MOMO
SANA
NAYEON

拖手仔

唔想再要DVD, 要blueray呀
btw, 終於有自己acc唔洗再借人 by 搞3搞4

整AC好易姐

冇isp 唔係大學生 冇邀請碼可以點？ 真心唔識

彩兒要backhug

我又要Momo backhug

ちがう

點解

簡單劣翻譯
粉：晚安～
桃：晚安～呀～好耐冇見～
粉：er！？你記得我嗎O_O？？？？
桃：嗯！！！！
粉：呃人－－！你真係記得我O_O？？ww
桃：er？？
粉：唔係商業回應？？笑
桃：唔係囉～～～

me桃

我認我第一眼睇左Hong Kong

same

但可惜唔係.....

又要賣腎

腎 只有兩個 (仲未生返呀大佬)

賢賢

今次唔係pop-up, 係長期實體店

TWICE 只有一個 ，你的腎有兩個

流星賢

腎是留來睇真人的

Twice 個名係提醒你可以賣兩次腎的

但佢地D週邊有千千萬萬個 窮L寧願儲錢飛去睇con

思路正確

入社五週年粗卡

玩到咁大

買V30 送碟?

係買v30有得抽簽售

但我地係ONCE..... 那有錢

V30週邊黎咋嘛傻豬

我真係有諗過換機買V30 但係咪韓國買先有?

買電話都係要抽
香港好似淨係會入V30+ 唔知有無記錯

佢有無聽主持講嘢呢

子瑜入社5週年

咩手勢

日本媒體報導TWICE將出演紅白歌合戰

日韓都出哂新聞上紅白 等聽日出名單
都唔知係好事定壞事

好似係...
但V30+唔知幾時呢...

唔知佢地會點日韓兩邊安排呢...

睇完請給一頓飯果條死o靚仔真係好好彩

當年少時係預錄韓國個stage 紅白live 之後專機趕返韓國

真係去紅白

子瑜圓左好多

點解個書包得once 卡同candy Bong?

仲有多賢喂食...
但係咁嘅情況都唔射波仲要中途番補習班

個阿媽算係咁,已經好好人,多賢仲要吹完喂佢食

聽故唔好駁故啦

賢嘅 fan service 真係一流，好暖

肯定係收到風佢地喺嗰頭拍嘢
帶哂嘢落去撞啦
點知真係咁好彩去左佢嗰幢㩒鐘仔

賢賢好暖,愈來愈鍾意佢

twice tv

中間佢啲 friend 狂打 intercomm 上樓搵佢俾個 once "給"線...

俾我撞中嘅話食咗飯都話未食上嚟一齊食

彈彈彈彈

賢賢個屁股比人玩左幾多次

一定,但最驚阿媽唔識做,個細路都好驚阿媽唔肯

又撚鳩manger oppa

我都想比佢地撚鳩...

我好想去做

唔係有埋onni咩

比佢地撚狗咁撚都濟呀

utube trending 上返第2

我果度寫trending #15緊ge?
btw, 好似出歌到而家首歌仲未跌出香港個trending list 到..

冰天雪地帶水泡sell pocari

香港人好似幾鍾意TWICE

應該係d 衫鋪playlist 咩海洋公園playlist 個d入有加
所以keep 住loop

果啲人好多都係逢紅必反啫...

但愈反愈紅

前日睇住個FD開專
見到佢盒野有4張卡 勁興奮
跟住原來多左張普通卡
勁撚ON9

常有的事
我都試過之前聖誕專多左張MOMO閃卡勁開心

我開兩盒都係咁

開knock多張紗夏 跟住換埋我南番嚟

又幾鬼好聽

仙氣豆

豆幾時都咁靚...

有4卡咁爽

有冇人有子瑜IG?

佢有個人ig架咩

子瑜IG卡

子瑜IG卡? 睇到嚇一嚇

個阿媽好錫個仔又幫佢 係咁幫佢制造機會

呢個組合係咪固定左

今集twice tv 13:00-13:08 momo果段好正

Sana睇解讀板讀英文果段 開頭以為佢講'WTF' 之後load左幾秒先知佢係講'wonderful'

架妹英文

小隊係固定mc

Mina好可愛

MiTzu最近痴得好埋

GOD JIHYO

E記巴絲

#2 南貼 小隊碟 等你換

子瑜叫大家比正皮

mina 個樣咁細個既

神童哥

後面sj好似自己第一咁

堅上紅白

睇嚟日本電視台真係當咗佢地係自己人，希望日本Once可以壓過啲反韓極端份子

出道唔夠一年就有得上

有日本人應該會好D,

日本line 應該好開心

應該捉希澈出嚟一齊跳

好似係半年都未夠??

TWICE JAPAN OFFICIAL‏@JYPETWICE_JAPAN

[TV情報]
12.31(日) 19:15～23:45
NHK総合「第68回NHK紅白歌合戦」出演決定!!

TWICE 紅組

TWICE GLOBAL‏ @TWICE_GLOBAL
[PIC] 171116 “68th NHK Kōhaku Uta Gassen” Official Announcement

Gaon Digital Chart LIKEY 3位 Album Chart twicetagram 4位
LIKEY下載 本週 111,628 上週 216,986 累計 328,614
LIKEY串流 本週 6,269,871 上週 5,245,976 累計 11,515,847

我想問下今年有冇 season's greetings?
我見之前出星座既係日版
韓版應該都有? 定係我miss左?

應該冇出韓版, 得日版

bias wrecker chaeyoung

不如key 埋JYP 個樣落個男人個頭到, 好似會仲夾...

咁我即刻去訂番 唔該曬

次次大合照都好易睇到子瑜高其他人半個頭

佢呢張仲要企前面

其他成員D鞋

Real Height:

Jihyo: 160 cm
Nayeon: 163 cm
Jeongyeon: 169 cm
Momo: 163 cm
Sana: 165 cm
Mina: 165 cm
Dahyun: 158.6 cm
Chaeyoung: 158.9 cm
Tzuyu: 172 cm

子瑜已經172

紅白歌合戰新聞圖

賢仲矮過豆

原來賢賢....

衣樣唔係知左好耐喇咩

但sana有次vlive話賢賢高左,但唔知真假,

9up之鬼講既野信3成好啦

佢意思係喺佢心入面既地位高左

你咁樣一講, 唔知點解我覺18號個store會有韓版SG賣

根據我朋友見過momo真人講法：
冇163咁高... 同佢平排大概161左右咋 - -

屌 個兩2cm

你問下豆兩cm嘅意義有幾大？

成日覺得 momo 睇落冇咁矮
可能啲跳舞 solo cam 低抄多

屌 諗起前幾日個V豆腐仲係度笑豆影相個角度矮
2個一擔擔

平井桃你可唔可以唔好咁好笑得唔得

三歲等到30歲都唔知找唔找到數

之前唔係話高左 夠160啦咩

氣場問題... 成日都覺得佢起碼168

LIKEY 5th win

我一見到呢幅相諗左一陣
點解唔係排中間既member角度最正面

Golden disc award 呢個活動勁唔勁

見好似出年係香港搞

好似最有認受性係佢

轉咗去菲律賓搞，好似係

利申：唔肯定

返到韓國了...好型呀

TWICE x C CHANNE 第一彈影片中字

除左彩瑛 其他唔知真定假

日本line

現實減返2-3cm差唔多

signal @ once begins fanmeeting

呢個運鏡 我個腎好痛

JYPE提醒大家準備好個腎

個樣攰到

做咩咁快講出黎呀
比我FF下一日一條片啦

由Twiceland準備到依家啦！快啲出！Bluray唔該

器官都仲未好返，JYPE又黎

個樣好累，T寶Take care

同桃子度手係咩感覺

好想同momo瘋狂度手

永久儲存

上水先

我暈了～

mina 救救我～

想同佢度咀

痴漢

我同你度啦
我個嘴大

hehe

咁我想同佢度心口...

唔知有冇人post左

電台中字

冇上水一晚又見到咁多痴漢

sana既話會捉住人隻手添

深夜痴線po

PK JYP 成日收埋啲1080出DVD

有冇巴絲知唔係日本會員有冇辦法買到會員SHOWCASE碟

今次咁快有

以前一大堆綜藝有排譯
依家得一個兩個易搞啲

99一個高跟一個平底 個對比

Sana又撞頭
btw點解子瑜D裙永遠咁短

去信和

Sana 點解你可以咁好笑
子瑜著裙唔凍既咩
btw隔住個mon都覺得凍

mina 好靚

好有氣質 仲要慢慢行

50個一位

會員限定信和都有？

韓SG

點會唔出韓版

想要twiceland dvd 幾時先有

出道兩年就50個一位...

cb好密

我想同你度

已經訂左日版 早知等多幾日
定兩個版都買曬佢

邊到見到?

自己quote返自己
我都訂左日版, 樓上上諗緊買唔買兩個, 一個放屋企一個放公司, 搞掂

Gucci 個樣係跟主人學的

有中字了

有，之前日版會員SG都有得訂

momo 呢排成日都想食咗多賢咁

相當酷吉呀

一早比sana食左

未出中字已經睇左

恭喜定B夠錢買衫

一出道已經想食

輸咗
果然係銷量銀行

輸幾多...

500分 放送高分d就有機 上次cb第2周有成2000分 今次得900 jyp唔做野

samo

一直以嚟嘅迷底終於解開
Momo同Sana錫邊個會縮?係Sana
Momoring win

無計啦, 日本咁忙, 紅白重要啲

出得嚟行...

Likey @ music bank

冇應援聲

大啖大啖食

邊度有full ver 睇

點解我老婆可以咁可愛

新人留名

就爆POST 啦喎

BTW 歡迎

你有無搞錯左啲野?

明明佢就係我老婆

歡迎

咁早已經開始病發

momo 錫完後嗰句真精警，大食 mo

超靚，第二張聖女咁

sana 啲簽售後記好鬼痴線
睇完真係hp值得返零

正 有字幕又可以睇多次

好想去

成日bobo仲怕咩羞

究竟可以點頂住SANA

好想去但係唔識韓文

學啦。我都學緊。
希望可以唔駛睇等字幕就聽得明 v 講乜，最好可遲啲去同佢地傾計

我都學緊 識講 唔算好識寫

THUG LIFE

你地係出面報班上堂學?

個牌
彩瑛向日葵

就嚟起好 又要準備賣腎

一去韓國就要破產

新地標

點解出左Likey要係新一set卡 又要儲過9張R卡

好難玩 得一張卡點拎3M做任務呀

明顯係要你消費啦

正

各位，呢棟嘢我地有份起架

攰死佢地

殺死人

一月先去 佢開到12月30號

JYP冇錢買衫咁
件件都著到童裝咁

究竟佢地幾時先去新building?

Fashion嘅嘢
你識條鐵咩

吓 起到咁都唔長開 嘥錢起又嘥錢拆

透明褲呢

mina

真係每次睇都笑

求P埋支煙做Gif

又要諗定新post名

2018 live tour 9000羊一張炒到最平都要24000羊

showcase tour?會員限定又細場

睇場地介紹 東京場可以容納3千幾人 最後個啲...最好帶望遠鏡

係呀。
上網自學都得，報班就有人跟囉

學術台有個學韓文POST

Momo XDD

ep4

咁個清談節目呢

快啲出嚟 燈多幾下

사나가 면사포쓰고 반지주면서 정연이한테 고백하면서 하고 있던거 줌
정연: 미나야~(고백하는 척
사나:나빳어!!!!

Sana戴著頭紗跟戒指，要定延跟她告白
定延：Mina啊~ (假裝告白
Sana：你很壞!!!!

JeongMi JeongMi

又當賢賢透明

關係混亂

好正 mina

彩不悅

錫番

好想睇片